第一狗官蘇文隆：我依家大撚晒誤指控罪出自《公安條例》 藏索帶少女守行為一年變兩年

去年11月區區開花，連場反修例抗爭活動中多人被捕被控。有16歲女生在11.11大三罷當日早上，在堵路現場附近管有一包索帶，因而被控管有非法用途工具罪。經商討後，控方今同意撤控，改讓女生守行為一年了事。不過，主任裁判官蘇文隆指控罪涉及《公安條例》，主動提出女生應守行為兩年，更不理辯方更正指控罪實出自《簡易程序治罪條例》，一意孤行命令女生以2,000元簽保守行為兩年。

蘇狗：錯又點？我有權力

一樣適用於黨安法

我話件案都涉及國家安全，唔畀保釋後審審完判返幾碌仲得

遲啲應該會上訴

不過係律政屍：太輕，要監禁

彭寶琴：冇錯

投訴師召喚
幾十萬人寄投訴信

大律師公會:我睇唔到
快d比錢啦

乜撚嘢公安條例定簡易冶罪條例 我蘇文隆就係法律